操你媽逼的港狗給老子進來

老子和你們香港市那個私人醫院約好五一黃金週來做個換腎手術，腎都預定好了花了老子好多錢
他媽的醫院昨天給老子打電話來說做不成了，什麼沒血給輸了
操你媽比的港狗這麼大個香港市居然沒血，還不快滾去輸血給別人用？一個狗養的廢物，要不是老子和同胞們來香港給錢醫院花，你們醫院都要倒了！

唔換比狗

d字眼都唔係台灣人用開既 重作啦

無是咁的，零分重作

板大靠北

台狗 不了

零分重作

沒血害林北換不了器官呀幹你們死港狗
作什麼作的